j.p0.x : 2 |  j.p0.y : 2 |  j.p1.x : 5 |  j.p1.y : 3

j.p0.x : 2 |  j.p0.y : 5 |  j.p1.x : 5 |  j.p1.y : 6

j.p0.x : 2 |  j.p0.y : 3 |  j.p1.x : 3 |  j.p1.y : 5

j.p0.x : 4 |  j.p0.y : 3 |  j.p1.x : 5 |  j.p1.y : 5

trans.x : 1 |  trans.y : 1
ans : 10
trans.x : 0 |  trans.y : 0
ans : 9
trans.x : 1 |  trans.y : 0
ans : 9
trans.x : 0 |  trans.y : 1
ans : 9
trans.x : 3 |  trans.y : 3
ans : 4
trans.x : -7 |  trans.y : -7
ans : 1
trans.x : 3 |  trans.y : -7
ans : 2
trans.x : -7 |  trans.y : 3
ans : 3
trans.x : 2 |  trans.y : 3
ans : 6
trans.x : 1 |  trans.y : 2
ans : 10
trans.x : 2 |  trans.y : 2
ans : 9
trans.x : 1 |  trans.y : 3
ans : 6
trans.x : 4 |  trans.y : 5
ans : 1
trans.x : -6 |  trans.y : -5
ans : 4
trans.x : 4 |  trans.y : -5
ans : 3
trans.x : -6 |  trans.y : 5
ans : 2
trans.x : 1 |  trans.y : 3
ans : 6
trans.x : 0 |  trans.y : 2
ans : 9
trans.x : 1 |  trans.y : 2
ans : 10
trans.x : 0 |  trans.y : 3
ans : 6
trans.x : 3 |  trans.y : 5
ans : 2
trans.x : -7 |  trans.y : -5
ans : 3
trans.x : 3 |  trans.y : -5
ans : 4
trans.x : -7 |  trans.y : 5
ans : 1
trans.x : 2 |  trans.y : 1
ans : 9
trans.x : 1 |  trans.y : 0
ans : 9
trans.x : 2 |  trans.y : 0
ans : 9
trans.x : 1 |  trans.y : 1
ans : 10
trans.x : 4 |  trans.y : 3
ans : 3
trans.x : -6 |  trans.y : -7
ans : 2
trans.x : 4 |  trans.y : -7
ans : 1
trans.x : -6 |  trans.y : 3
ans : 4
trans.x : 0 |  trans.y : 0
ans : 9
trans.x : -1 |  trans.y : -1
ans : 10
trans.x : 0 |  trans.y : -1
ans : 10
trans.x : -1 |  trans.y : 0
ans : 10
trans.x : 2 |  trans.y : 2
ans : 9
trans.x : -8 |  trans.y : -8
ans : 0
trans.x : 2 |  trans.y : -8
ans : 0
trans.x : -8 |  trans.y : 2
ans : 0
trans.x : 3 |  trans.y : 4
ans : 3
trans.x : 2 |  trans.y : 3
ans : 6
trans.x : 3 |  trans.y : 3
ans : 4
trans.x : 2 |  trans.y : 4
ans : 5
trans.x : 5 |  trans.y : 6
ans : 0
trans.x : -5 |  trans.y : -4
ans : 10
trans.x : 5 |  trans.y : -4
ans : 0
trans.x : -5 |  trans.y : 6
ans : 0
trans.x : 0 |  trans.y : 4
ans : 5
trans.x : -1 |  trans.y : 3
ans : 7
trans.x : 0 |  trans.y : 3
ans : 6
trans.x : -1 |  trans.y : 4
ans : 5
trans.x : 2 |  trans.y : 6
ans : 0
trans.x : -8 |  trans.y : -4
ans : 0
trans.x : 2 |  trans.y : -4
ans : 10
trans.x : -8 |  trans.y : 6
ans : 0
trans.x : 3 |  trans.y : 0
ans : 6
trans.x : 2 |  trans.y : -1
ans : 10
trans.x : 3 |  trans.y : -1
ans : 6
trans.x : 2 |  trans.y : 0
ans : 9
trans.x : 5 |  trans.y : 2
ans : 0
trans.x : -5 |  trans.y : -8
ans : 0
trans.x : 5 |  trans.y : -8
ans : 0
trans.x : -5 |  trans.y : 2
ans : 10
10
1 1
